想買醫療保險，求指教

小弟經常做運動，有時都擔心會整到手手脚脚，想知做磁力共震，物理治療呢類醫療買咩醫療保險先有得claim?睇過好多份醫療保，但都唔太了解。

脚你老母

可加tg交流下

Tg: aia_benny

要買就買 意外醫療保險 姐係由意外產生的醫療開支都可以實報實消咁claim 錢（有限額 睇你買幾大）

再有問題可以加tg

加tg傾傾 可以幫到你手

我都想買份危疾
cancer 復發claim 幾次個d
月供大概幾多

可唔可以公開sell 驚比人厄

買保險你都係想有個保障姐，所以其實要睇好多因素，例如你負擔大唔大，有無仔女，供車供樓個啲，負擔愈大買嘅保額都應該要愈大，咁自然會貴啲，你年齡，性別，職業，食唔食煙個啲全部都可以影響個保費，所以你要比多啲資料我，我先答到你，你唔想公開講可以加我tg, 當然你想公開講其實都可以。

tg:

復發claim個啲危疾既保費會因為保障範圍而不同
而當中都有幾個計劃

多過一次賠償都係賣廣告位，大家都唔希望有

你可以講下你幾多歲，我可以幫你quote下
當然可能add我詳談，可以比leaflet你參考下

TG:

利申Manulife

樓主要睇關於意外的保障，門診都包括的
可以tg詳談:
利申Manulife

買無 saving 成份既意外意療

睇你本身咩工種
做文職果 d一千蚊鬆 d一年

manulife貴

識玩直接買 axa or qbe

想買危疾醫療都可以
幫你對比下

我間間保險公司既產品都賣到

歡迎Tg我，慢慢同你分析